[Final Season] The Last Ship

終於最後一季
始終劇本上好似出現樽頸位
不過Sasha真係好正

打到冇野打

我仲以為the chosen嗰件死剩種仲有機會玩復仇

點解班海軍要用步槍打戰機咁戇居

作都作個好啲嘅理由呀咁易被人hack

前年追完打日本海盜 打中國 劇情太膠之後無追落去

個駭客咁勁，唔死實幾好前途

個大佬出嚟認頭發動襲擊但係又滅口，有咩作用

膠嘢多不勝數

中國國家主席住香港、紋身又紋到黑社會咁、而且戲入面俾人叫做「總統」

解放軍戰艦名不乎現實，叫做咩「海龍號」，內籠實際上係用返美國戰艦，係貼咗啲中文貼紙，仲要鳩翻譯，鍵盤上面有個制叫做「汽車」，原來係auto直譯

係，佢果季好多集都膠到無眼睇
個機場簡直係
之後無追

編劇唔知邊度變返個啟德機場出黎，仲要繁、殘體字並用咁有趣

仲有大家留意吓哥倫比亞軍隊啲制服，其實係解放軍制服黎

機場果到真係好撚求其慳皮
求其揾個warehouse貼幾塊牌就當係
軍服果到真係唔知

只係貼多咗名章同徽章，不過對比其他bugs，呢啲濕濕碎

重要既角式冇喇喇搭飛機死鳩左 重要扮到搵到通訊方法諗住冇事但都係死鳩左 餓狼個妹超正擺明係重要角式又冇喇喇炸死左

Val

今季片頭可以攞去做軍隊招募廣告

可能要拍第套戲?

個個都係出左2 3集就收左皮，唔係咁呀話 諗住個妹會死點知又唔撚死

黑妹

講起個黑妹，點解戲入面啲男人會睇得上眼

其實開頭都ok
第二三季尾死咗博士同總統之後
就開始爛
政治果個開咗個頭又唔理
又唔詳細講下 人口分佈
感覺好似咩人都沒死到
去到邊 都有人打

最尾應該成個世界都比美國統治

主角 一首船打遍天下沒敵手

不沉之艦

一開頭個新仔有大頭 呢個有冇機會係伏線？

LM
係咪真係無晒橋段好寫

以色列女兵
S1S2講抗疫同復國係堅好睇
S3講埋外交同內政 拍兩三季都得啦
縮埋一季 避免唔到膠化 好多野草草帶過
S4個劇本縮窄番係解決地區衝突
真係講番隻艦能力範圍內做到既野就算
叫做好返少少

唔會係伏線 佢一定會冇喇喇死鳩咗

上船諗住跟大佬學野，點知就無厘頭死於對方嘅某次攻擊之下

一日片名仲係叫末日孤艦，其他軍艦都難逃沉沒嘅命運

個世界觀其實好正
不過始終係軍事片、動作片，掂太多政治就會瀨野

應該開外傳 一齊服用
the last of great american

勁過宇宙戰艦

係，開外傳就正

吹到連衛星都墜落

我以為病毒淨係斷連接, 乜可以玩到自殺架咩

final season?

係呀

Chandler幾時上返船呀
無得上船個樣急到仆街
而且肥左好撚多

大副個d頭髮一季比一季少

次次一挑幾仲要俾人抽血俾著你都會喇

大副冇光環係慘D架啦

20年前

快D完左佢算...
越黎越誇張
整死Rachel 已經想棄

出多啲Sasha

幾靚但係d戲鬼婆黎講真係好屎

兩支導彈搞掂三架機

知曉世事嘅占卜家

Chandler似自大累事

實死幾件，之後又醒覺
btw 唔好死Mike, Kara, Gator就得

唔好死Sasha
爆炸頭黑妹同條女條線唔知想講咩

後期發現條女原來係鬼, 一路收緊料
千祈唔好玩呢招, 真係好老套

D飛機無飛彈架咩

agger 千祈唔好

幾架戰機淨係射過機關槍

係囉明明打美軍基地戈時都有飛彈
用機關槍點打沉戰艦

Nathan James team kill 做 last ship

Chandler會唔會黑化

暴走到咁應該唔會喇

Tavo損失左幾架戰機就狂躁症發作仲話首領

黑妹又會唔會太廢

真係咁老套，條女真係鬼
仲要拎隻艾奧瓦級戰艦黎玩，你估battleship咩

其實D戰艦點分級? 可唔可以簡介下?

battleship係最好抽?

我話battleship係電影嗰套，臨尾拎隻泊喺珍珠港嘅艾奧瓦級（博物館）黎打外星人

btw 船艦分類大路就航母、戰艦、巡洋艦、驅逐艦、潛艇呢幾種，以前話戰艦勁係因為佢重裝甲重火力(e.g. 艾奧瓦級喺二戰時嘅配備係3座主砲、10座艦砲、15座高射砲、60門機炮)，但依家因為有精準制導武器(e.g. 導彈同無人機)同埋潛艇技術成熟，戰艦嘅作用就唔太大，所以就淘汰+轉晒去整驅逐艦

命名就有規則要跟，可以睇wiki

依家嘅驅逐艦好多都係多用途，例如阿利·伯克級就有防空導彈、魚雷+反潛導彈+反潛直升機、反艦導彈、戰斧，新型艦朱姆沃爾特級就玩埋匿蹤同自動化

哥倫比亞邊度搵隻艾奧瓦級返黎

同埋nathan james都算勁，硬食戰艦支炮都唔沉

最近應該係諾福克，可能哥倫比亞班友唔識控制新型艦就事但偷隻古董番黎用
又或者編劇廢鳩事諗，直接搬battleship條橋落去

應該唔係廢鳩事諗，佢地係認真諗

我都兜唔到落去 愈睇愈多bug

諗住班船員會推測吓隻戰艦邊度黎，但佢地完全不以為奇咁

成隊美軍咁就收曬皮
又得翻一架艦

呢輯算係咁啦 集集都開打
利申唔識睇合唔合理

切合主題

明明四架艾奧瓦級都改晒做博物館

上過去放係NJ個架
上面堆staff話部野既裝備仲用得
叫我地唔好亂掂

係用得 battleship嗰次都係推開D展品就開到船

仲要得嗰幾丁友都開到船

Wolf唔係死左啦咩

黑妹咁就比個平民收咗皮
Season 2 比人近距離開槍打中都冇事，今集比人吉一下就收皮

未死，只係比地雷炸傷隻腳
佢哋算係有主角光環，應該未死得住

白妹爬得入廚房都知又係攞刀拮人劇情
差在唔知拮中邊個姐

見佢比人禁住嚟打都估到會收皮

死嗰個係Green個fd黎, 我第一次睇都以為係wolf

下集又會同你講黑妹其實重傷昏迷咗，醒番嗰時又會用大愛感化條女

黑妹條死基婆左膠線真係老撚土到
btw架大戰艦哥倫比亞係邊度執番黎？ 仲要夠人開得郁

開得郁都算，係邊到搵啲炮彈返嚟先係問題

唔會喇 呢套野只會冇喇喇死人,你就算覺得有8成生存機會佢最尾都會冇喇喇死左

爆頭果個呀嘛
等我仲以為係wolf心諗咁快就死

今季好似拍到無錢咁

上集型棍艦長回歸NAVY以為完, 仲有
爛晒, 睇chandler 咋
上季cap咗經典圖

黑妹真係死咗

今集個節奏睇得好辛苦

今集時間線係點?
宴會嘅時間係?
好亂

屌你 今集又突然玩野 玩穿插時間線

Sasha Danny Wolf同條女幾個返左總部
Chandler制定作戰方案去牙買加擄人收情報
出發前Chandler Danny Burk Miller有唔同事件發生各有對戰爭體會
突破重圍返總部開usb

駁火段bgm都唔知做乜春

其實駁火個陣穿插Chandler同個女嘈交依part幾好
但Bgm真係
即變膠劇

BGM係咪想凸顯captain既家始終係架船到

搞咩今集咁膠

哥倫比亞軍隊係咪窮到無乜手榴彈，趕住入去畀美軍殺

可能想活捉個戰略家

屌你hector咁都忍到, 睇住班平民同自己部下被槍決, 比著我真係一槍射死tavo
條bitch無得救, 十有八九比ensign收佢皮

黑妹話哂之前係重要成員
草草了事就死左

點解追到去到港口會冇咗㗎船?

下回分解

tom chandler好屈機

死左咩？

好似有講死左喇，今集都講受襲完三星期，無事嘅話點都影下掛

係死左 以為你講光頭黑鬼

潛艇掛

仲喺架艦嗰時就重要，所以第2季被人射中都救得番
一上咗岸又唔係主角群就who fucking cares

應該唔係 captain係海邊療傷止血果時見到部大戰艦經過

今季真係完全唔知up乜鳩 亂咁來

劇情唔係佢打人就俾人打架啦, 反正都final, 捱埋佢

今集玩到咁大

miller

好啦，打南方指揮部，又要清點死亡人數
XO，黑鬼艦長，ensign應該唔會死
master chief同個女將軍就應該會死
白人將校好似已經俾人收咗皮
POTUS好彩數嘅話就應該冇事嘅

但幾條友入得敵陣中央就應該唔會諗有命出番黎，係條bitch仲on99信條仔

啲保安有冇咁紙板呀

btw Nathan James打battleship果度戰術唔係好明做緊乜 有冇軍事撚解釋下？

[9吹]
佢地都認為戰事集中喺前線，唔會意識到自己嘅中樞會有機會俾人打嘅可能性，咁警覺性就自然會低
例如中共打台灣咁先算，坐喺指揮部班友都唔會諗台灣佬會派人打呢到啦
[/9吹]

就咁睇，NJ只係知架戰艦大約喺佢地正前方(0-9-0)，咁喺無監測儀器嘅幫助下就需要盲射，所以就喺NJ前面set五個點，射5支出去大包圍，降低海平面就為咗確保一定射中架戰艦，避免水位高低而影響支導彈錯誤喺戰艦上空爆炸
唔用魚叉係因為佢會又升又降，無電腦控制無數據就好難用

美軍裝備淪為公廁，直升機、戰艦、坦克、悍馬乜叉都畀敵人拎曬黎用

堂堂陸軍司令咁就收咗皮

拍到司令部保安咁垃圾點說服人當兵呀

出左8？

香港時間逢星期一晚有

唔係朝早就有喇咩？

好似係，不過我等埋夜晚有字幕先睇

有冇巴打睇咗潛艇滅殺令? D劇情差唔多咁

Rachel

睇trailer好似唔錯咁

Ok啦 劇情都係嗰類

黑鬼艦長
tavo今鋪真係無眼睇

btw Cindy Luna好似正過Bridget Regan

兒戲到不能
希望最後兩集有更荒誕嘅劇情

Hector殺tavo，之後投降
又或者hector唔聽order，tavo殺咗佢，之後美軍攻入殺tavo
又或者tavo自私走佬點知美軍空襲成家死晒

一定係美軍攻入Tavo走佬Chandler獨闖龍潭追捕先射腳再行上前講幾句埋單收工

想知tavo老婆會唔會被hector食埋

Meylan
原來個總統係套劇出現就係為左呢集比人綁架
我都覺得奇 點解成日留係指揮部唔係白宮

結局Chandler當仁不讓做總統啦

衛星收咗皮 白宮戰情室咩都睇唔到 焗住要去

用呢套劇情做標準，cctvb啲劇有無美劇水準

見到Meylan話I will not be the last one to die today都估到會死

似tavo會殺hector
hector當tavo係朋友,未必落到手殺tavo
但tavo係心狠手辣嘅人,佢絕對落到手殺hector

啱啱睇左
劇情易明 打戲刺激
全程冇悶場

唯一一樣挑剔係（非劇透）

總統同國防部長都係俄羅斯演員黎
俄佬艦長雖然係瑞典演員但都識講，John Wick個反派俄佬都係佢做
呢三個都識俄文，但就係咁講英文

值得入場睇？本身想睇，但有d人又話麻麻

值 單係無悶場已經值

咁睇了

睇睇下就發覺有幾個場口都熟口熟面咁

劇情同結局唔算突出，但想睇吓軍艦對戰嘅話都值得入場，畢竟呢類題材嘅電影近年唔多

tavo殺哂D將軍,點打仗

呢個真係預咗，條友極度自我中心，話就話解放中南美人民，其實咪又係獨裁

仆你個街連Burk都死埋 編劇係咪好憎nigga
好彩套New Amsterdam有佢份

屌，hector咁就死撚咗，我屌你老母呀編劇
明明成套戲入面佢係唯一一個智力正常嘅反派，依家殺撚咗佢真係任鳩你吹個結局
又明明頭幾集鋪排到hector好似tavo私人保鑣咁，依家臨尾2集又突然整個光頭白人出黎做乜鳩
成套戲最撚on9係tavo，條友明顯乜鳩都唔識，淨係信條八婆神棍，D牌話咩就信咩，屌你老母咁都學人打仗

屌，仲有集，捱埋佢

Burk

巴打門係邊度有得睇呀

tavo用咩兵搞掂果幾個將軍

Captain比記者訪問果度...

艦長其實係係咪幻聽？成日都話有架戰艦喺度又搵唔到

會唔會就係nathan james?

光頭白人真係唔知邊到閃出黎

點解一入作戰狀態就要帶頸巾手套

屌，個尾埋到on99咁

啲成本去晒拍段搶灘戲？拍到電影咁
海戰埋尾埋到on99咁 主角威能到
好心佢寫劇本唔好寫有架battleship好過啦

感想：
1. 搶灘戰真係算係咁，不過不失
2. 屌你tavo殺完hector先話「係呀，hector講得好啱，Chandler真係黎咗呢度」 究竟做乜鳩
3. 光頭白人個定位真係完全唔明，編劇為咗殺hector而整個差唔多功能嘅人出黎，但又唔交代背景同人設，完全多鳩餘，仲要被人幾槍收皮 我寧願你一早整定個hector副手喺度話佢之後上位都冇咁核突
4. 神婆鳩up到依家都仲有命真係
5. wolf一個打十個都預咗，佢令我諗起伍允龍
6. 全劇敗筆真係tavo，由一開始編劇將佢塑造成中南美洲嘅英雄，有望打破美國控制中南美洲嘅局面，但突然智力急速下降，盲目相信神婆，少聽將軍意見，去到最後甚至因為親信嘅片言隻語而殺晒班將軍，完全由英雄墮落為獨裁者
7. 幻聽咗幾集嘅battleship終於出番黎，仲射中咗不沉之艦，但面對住NJ衝過黎就完全冇任何迴避，連攻擊都冇，好似等收皮咁，完全唔知做乜鳩
8. 舊時代嘅battleship你就吹撚到行得同核潛一樣咁靜，得Chandler先聽到，仲成q日見唔到影，我仲以為tavo班撚樣有架識隱形嘅battleship
9. 最後就好似SEED咁，打大戰到咁上下，出盡九牛二虎之力收咗對家皮，就會入聊天室，之後就會有人講一堆野，最尾你就會發現自己仲未死之類，一切都係套路

你老板最尾神風特攻隊

對大結局好失望
NJ比主角掂2掂就有返動力？
明明3分鍾前咩系統都冇哂

最尾一季最後一集先感受到少少大國戰爭嘅氣氛

咁樣埋尾

係lor....無咗後續故事.
救返船長就完....

究竟kara有無比green反屋企

kara, sasha

腦補
Tom Sasha揸住架帆船同屋企人四圍去
Green Kara退役上岸湊仔
Wolf黑妹日日練格鬥技